<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<vxml version="2.1">

   <!-- French -->
   <menu id="frenchPrompt" dtmf="true">
       <prompt xml:lang="fr-fr">
		Vous êtes dans le menu francais. Pour donner des informations sur les agriculteurs ou recevoir des informations sur les agriculteurs, appuyez sur 1. Pour recevoir des informations sur les ventes, appuyez sur 2.
	</prompt>
    <choice next="#ffarmerMenu"/>
    <choice next="#fSalesForm"/>
   </menu>

   <form id="fSalesForm">
	<block> 
		<prompt xml:lang="fr-fr">
		   Ici, un enregistrement audio devrait être diffusé avec des informations sur les ventes. <break/>
		</prompt>
		<goto next="https://ict4d.altervista.org/French/Sales/play.php" />
	</block>
   </form>

   <menu id="ffarmerMenu" dtmf="true">
	<prompt xml:lang="fr-fr">
	Bienvenue dans le menu agricole offrant différents types d'informations, ou pour soumettre des réponses et des questions à la plateforme.
	 <!--Appuyez sur 1 pour obtenir des informations météorologiques.-->
	Appuyez sur 1 pour des informations générales sur l'agriculture.
	Appuyez sur 2 pour soumettre des informations de vente.
	Appuyez sur 3 pour soumettre ou écouter des réponses ou des questions.
	Appuyez sur 4 pour revenir au menu précédent.
    </prompt>
	 <!--<choice next="#fWeather"/>-->
	<choice next="#fGeneral"/>
	<choice next="#fSales"/>
	<choice next="#fquestionsPlatform"/>
	<choice next="#frenchPrompt"/>
    </menu>

	<menu id="fquestionPlatform" dtmf="true">
		<prompt xml:lang="fr-fr">
		Vous avez accédé au menu des questions et réponses des agriculteurs concernant la plante artemisia.
		Appuyez sur 1 pour obtenir des réponses et des conseils aux questions de la semaine dernière.
		Appuyez sur 2 pour poser une question urgente sur la culture des plantes d'artémisia à d'autres agriculteurs.
		Appuyez sur 3 pour aider d'autres agriculteurs à répondre à des questions urgentes.
		Appuyez sur 4 pour revenir au menu précédent.
		</prompt>
	    <choice next="#fAnswers"/>
		<choice next="#fQuestions"/>
    	<choice next="#ffarmerQuestions"/>
		<choice next="#ffarmerMenu"/>
	</menu>


   <!-- <form id="fWeather">
	<block> 
		<prompt xml:lang="fr-fr">
		Voici des informations sur la météo à Bamako. <break/>
		</prompt>
		<goto next= "https://ict4d.altervista.org/weather_french.php"/>
	</block>
   </form>
	-->
   <menu id="fGeneral" dtmf="true">
		<prompt xml:lang="fr-fr">
		  Ceci est un menu pour des informations générales sur la production et les techniques agricoles pour la culture et la plantation des graines d'artémisia. Appuyez sur 1 pour des informations sur les meilleures pratiques pour cultiver l'artémisia. Appuyez sur 2 pour des informations sur les produits chimiques à utiliser. Appuyez sur 3 pour revenir au menu principal.<break/>
		</prompt>
		<choice next="#fgrowingPlant"/>
	    <choice next="#fchemicals"/>
	    <choice next="#ffarmerMenu"/>
   </menu>

   <form id="fgrowingPlant">
	<block> 
		<prompt xml:lang="fr-fr">
		Ceci est une information sur la façon de cultiver la plante, fournissant des étapes de base, les meilleures pratiques et produits.<break/>
		</prompt>
		<goto next="#fGeneral" />
	</block>
   </form>

   <form id="fchemicals">
	<block> 
		<prompt xml:lang="fr-fr">
		 Ceci est une information sur les produits chimiques à utiliser, ainsi que sur ceux qui sont dangereux, avec quelques considérations simples.<break/>
		</prompt>
		<goto next="#fGeneral" />
	</block>
   </form>

   <form id="fAnswers">
	<block> 
		<prompt xml:lang="fr-fr">
		  Ici, un enregistrement est diffusé des réponses aux questions précédentes. Nous espérons qu'elles vous aideront à résoudre vos problèmes ! <break/>
		</prompt>
		<goto next="https://ict4d.altervista.org/French/Answers/play.php" />
	</block>
   </form>

   <form id="fQuestions">
	<block> 
		<prompt xml:lang="fr-fr">
		  Un enregistrement est réalisé ici des questions pressantes. Nous espérons pouvoir y fournir des réponses dans deux semaines.<break/>
		</prompt>
        <goto next="recordQuestionFrench.xml"/>
	</block>
   </form>

   <form id="ffarmerQuestions">
	<block>
		<prompt xml:lang="fr-fr">
		  Ici, un enregistrement est diffusé des questions pressantes. La communauté agricole apprécie vos réponses ! <break/>
		</prompt>
		<goto next= "https://ict4d.altervista.org/French/Questions/play.php"/>
    </block>
	</form>

	<form id="fanswerto">
    <field name="answer">
        <prompt xml:lang="fr-fr">
		   Appuyez sur 1 pour répondre à l'une des questions. Appuyez sur 2 pour écouter à nouveau les questions. Appuyez sur 3 pour revenir au menu précédent.
        </prompt>
        <grammar mode="dtmf" root="acc">
                <rule id="acc" scope="public">
                    <one-of>
                        <item>1</item>
                        <item>2</item>
                        <item>3</item>
                    </one-of>
                </rule>
        </grammar> 
    </field>
    <filled>
            <if cond="answer == 1">
                <goto next="recordAnswerFrench.xml"/>
            <elseif cond="answer == 2"/>
                <goto next="#ffarmerQuestions"/>
            <elseif cond="answer == 3"/>
                <goto next="#fquestionPlatform"/>
            </if>
    </filled>
   </form>

   <form id="fSales">
	<block> 
		<prompt xml:lang="fr-fr">
		  Un enregistrement sera effectué pour indiquer les informations de vente de votre ferme. Cela inclut des informations sur le stock d'artémésia, le prix, et la localisation de la ferme. <break/>
		</prompt>
		<goto next="recordSaleFrench.xml" />
	</block>
   </form>
</vxml>